Hello world! Welcome to LIHKG

Glad to see LIHKG beefing up its infrastructure just so the world can know first-hand what’s going on in HK.

For people who find twitter a little too strict on the word limit, stay tuned to the most local responses to the movement here!